[扮工動物園] 濕到喊啦之星期一

以為自己住咗晌世外桃原....

又熱

Joson

早晨

J杯

JO

夏天衫ed

早

我四季都係Tee + 不同厚度嘅褸

早啊

好眼訓

邊個post 啊?

THIS

av

我錯 罰我好啦

成個冬天都短䄂

錯在你上星期五....

+1

我地望向將來好唔好

忙到碌J咁

POSE

然後又涼返

冬天加厚脂肪，夏天燃燒脂肪

邊樣先 我做錯咁多嘢

冬天就加厚 夏天都係加厚

撚樣?

IS

又關你事?

做咩衝出黎認?

咁得十度或以下嗰排, 我都會著下長袖嘅~

有另一個post 咩? 我開嗰時唔見...

amazing

磁通量改變

黎 俾個期我

先生早~校長早~各位早~~~~~~~~~~~~~~~~~

你出街帶幾多個PAD呀？ 樹姐

Summer

餃姐早

沉咗底lu!

單邊

做咩先

大細波

完了吧

我既早餐出現了

咩都做得

如無意外

點買呀 開大定開細

我真係無長袖 得啲褸

圍骰通殺

誰共我研討 展開初戀的態度？

短袖

如無意外~

tree姐早

一早就肚餓了

heyheyhey~~

小賭始情

虎哥3餐都食餃

同學各位找個位這是你的開學禮

俾個期我洗得乾乾淨淨

大賭養家

唔會悶咩

日賭夜賭

TREE姐有咩貼士

光宗耀祖

望前看 想像戴著四方帽時多美麗

岩岩又輸完身家 冇貼士

交過難忘學費先不會來年失禮明天總會是個新學期終生制

你即係嫌棄虎哥啫

早餐 蒸餃
b-lunch 水餃
午餐 煎餃
下午茶 mon餃
晚餐 炸餃

不了

轉個手就嬴返啦

冇哂本

我邊敢啊
我驚佢嫌我咋.

男生們是非我細細聲講給你我坐你隔籬像對孖公仔報喜

咁宵夜啦 再食?

咁多食法

生啪

等出糧

日本 韓國 中國 大把特色

岩岩月頭

宵夜 龍虎鳳餃子匯

虎哥要邊種口味

咁停手唔好賭

1日食6餐

你咁黑 up43個number出黎 我唔買 已經係貼士

佢嫌你就緊架啦

1-43 試下買其他

月尾出咗！

來操場遊戲我共你一起 明日志願要牽手去做風紀

今日出糧

然後買襪買衫可以做風紀

係喎！

插班生甲 動作很劉華 對脾又夠肥

插班生甲一直人氣高企
告訴我其實你 原來曾為了他

我同事都係做皮嘅嘢！整咗個皮鎖鑰扣俾我。
其實係我想學

男同事？

買完D料番黎，一直唔得閒整

除左

軟硬中華 一直人氣高企

除左外套

女同事吖

我工具都未有

呀ahhhhhhhhh!

外套渣喎

咩事~~~~~~!

見到相突然諗起你！

早晨呀~

有聲

早高手

學磨邊
咁由基本開始啦~

我鍾意整不織布多D

咁掛住我？

而家見到盧冠廷就諗起
太深刻了！

門姐

tree tree

圖?

家中扮工真係好HEA

好正
我吞pop比人見到曬

我隻貓成日跳上黎搞搞震

順便問一下
有冇人搵緊港珠澳橋牌?

做咩sad啊痴痴

原來回錯

唔洗找

對唔住囉

想整呢款

X2

晏啲睇下影唔影到

唔洗 我原諒你

終於lunch

你搞代辦呀？

你老闆駛乜扮

今日唔扮工嚕

圖

我都唔得閒留言啊

留言姐!

aha姐！

生日快樂！

生日快樂

生日快樂!

好想一直放飯

留言姐

唔知點叫你好
劍哥？

劍ching

第一眼睇以為打窿機

蟲蟲

我比人問過係咪鍾意女仔

因為之前又發神經，剪曬成把頭髮

我應該都頂唔順

我反意冇咩出pool既意欲，到而家都係
我只鍾意我自己

你話係就係啦

我要做1

Yup 唔錯唔錯！
但係咪個皮太厚，合唔埋？

唔做就算啦

又po我出黎

成日試我係咪男人

自貼咪唔問囉

咁變性算啦，以後叫我留言哥

我去轉藍字先

佢又恰我

變左藍色，好正

係咪要叫留言哥

aha鍾意，兄弟姊妹叫曬都得啦

我幾時有咁大權力

GREAT

gay

hi, 我又係新人啦

你已經接替咗大家姐個位

cake ching

新人要自貼近照一張

原本個大家姐好耐無入黎

係時候要交比新人
我地要退下啦

#metoo

正諗住上水見到d 咁既野
我都係返出去

邊個狗公呀你厹,邊個狗公呀我狗公

虎清

虎叔

虎叔點洗退下
虎叔唔準走

虎叔都未出糧比我，唔走得

BB係咪掛住我
不過我唔係大家姐嚟㗎

咪係 ot錢未出返比我

係阿 你好耐無上水
佢地話你係喎

啪姐～

我出咩糧比你

我係你間餐廳個pt,唔應得啦

佢咃屈9me

咃 is am are +ing 呀

因為退咗落黎?

掙人一身J數

幕後玩家

虎哥留低既情債

妹妹唔識英文 睇唔明你寫咩

一直都唔係

大佬

咪諗住側側膊

英語一分鐘

虎叔唔認得自己d員工啦

原來bb係大佬黎

你就係呀嫂

我星期六日咁辛苦番工，為左咩

用身體出糧ok?

5 嘩

山水有相逢

錢債肉償啦

老矣老矣

為左比我璧咚你

老母(給)

我咁辛苦打2份工 為左咩

虎叔員工都溝？你點對得住老板娘啊

你唔講, 我唔講, 邊個知

我幫你地睇門口

餃姐！餃姐！救我啊
放我出去

你冷靜d 佢出左去

留言你都係到? 救命阿

你嗌破喉嚨都無人救你架啦

大家好 小弟別名破喉嚨
邊個呼喚我?

冇嫁啦 乖乖地俾虎叔開心1次 好快嫁

aha？

唔係我囉

快手食完去打邊爐

me

唔好啦 我怕痛架

餃姐 ，你去左邊

試多幾次就唔痛架啦

佢同左餃仔一齊

都話出左去囉
你好同我訓低啦下

咁我同虎哥私奔幫唔幫到你地?

快手啦 搞2個都搞咁耐

到月球?

佢郁身郁勢, 你幫我禁實佢

帶我走

你想禁實邊個先

仆街而家啲後生
洗牙都咁多要求

其實妳 是個心狠又手辣 的小偷

幫啦幫啦，我有得簡咩
對唔住啊餃姐

兩個都禁實
唔禁實我好難拎枝野出黎

願我會揸你火箭

靠近妳 怎麼突然兩個人 都詞窮

洗咩牙

我幫佢修眉呀

冇問題 唔郁啦 快手

唔好阿 虎哥

讓心跳 像是野火燎原般 的洶湧

這一刻 讓命運也沉默 讓腳尖劃過天和天 地和地 緣分的宇宙

我要落手啦

是誰偷偷 偷走我的心
不能分辨 黑夜或天明

俾虎哥開人下 重重有賞

你sheshe返餃姐佢就會原諒你

屌你個plan唔係咁寫架喎

有咩plan

我有咩得罪你地啊

驗眼啦仆街

個plan係咩

想要新刺激 你挑選了她
她也吸引嗎 愛新鮮有代價

你訓低就得